見到好多人瘋傳塞地鐵，有少少野想講

發起不合作運動，要好多人既配合，咁突然其實好難做到
緊記聽日香港人既目標係阻止二讀
而敵人既目標都好簡單：過二讀，最好過埋三讀
一陣太多人去搞mtr，立法會又唔夠人支援，整下整下過撚埋就真係仆街
呢度唔評論spread msg既人動機係乜，但請咁多位巴打認真諗下聽日我地當務之急係做乜野，果啲不合作運動可以容後再談
記住，守住聽日先，各位加油

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

總之認清目標

推

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

推比多啲人見到

唔好搞地鐵呀 冇地鐵點支援
醒少少都知唔應該搞地鐵啦

冇地鐵聽朝咪冇人

搞地鐵真係鬼喇，我聽朝都要搭地鐵過嚟，on99

都唔知咩天才諗出黎

咪撚搞鐵路 屌你老母未打仗就話要整斷自己條給補鐵路

希特拉都醒撚過你啦

人地未打仗就起定東西橫向公路鐵路方便兩線補給

你班柒頭就話要斷鳩自己補給

利申 講緊二戰戰術

各有各做
無人知邊樣得邊樣一定唔得
被分化一定死
大家都係同路人

Push